有無人覺得天下無雙依首歌係神曲

歌詞感人
歌手更加唔洗講
每次上youtube聽都好有感覺

係邊個既天下無雙?

係 成首歌都好高音
好難唱

若問世界誰無雙 會令昨天明天也閃亮

今生因你癡狂 此愛天下無雙
劍的影子 水的波光 此是過忘是過忘
ah ha ah ha ahhhhhhh~

用好高音去唱曬成首